叫人檢舉寫原因然後又話太長唔準檢舉，係咪弱智？

事源係呢個樓主，近日一直出假新聞製造仇恨，而佢個帳號本身已經一段時間冇運作，我檢舉只係話佢一直發假新聞製造仇恨，而我懷疑呢個帳號被hack或已被賣，所以建議先封帳再留待帳號主人解鎖。

講得詳細都可以因為內容太長而拒絕受理，係咪咁撚廢呀